妖！好心啲大汗撚就咪鬼搭地鐵啦！

隔勁遠都聞到陣味
搞到我係車廂入面扯哂旗
鬼死咁尷尬

奶曬條撚d汗佢啦

唔知佢哋條撚有冇汗
但見佢哋塊面又有 件衫又有
胳肋底仲要濕哂

死基佬

屌？做乜起我哋底？！

MAKE LIHKG GAY AGAIN

-.-

巴打做乜係咁推我啲舊post